######################
Ateliers et formations
######################

:date: 2020-09-01
:modified: 2021-02-15 08:00
:slug: formations/index
:tags: formation
:category: formations
:summary: Formations par Benoît Bryon


.. role:: raw-html(raw)
   :format: html

Au fil de mon chemin professionnel, **je découvre des savoir-être et savoir-faire
qui m'aident de manière concrète et je souhaite partager ces apprentissages** 
au travers d'ateliers vivants et pragmatiques. Je cherche à rendre accessible
et à faire vivre une culture. Je cherche des pairs avec qui coopérer et grandir...
**Soyez les bienvenu.e.s !**
